林鄭口口聲聲話為左潘生潘太 點解台灣3次要求香港用特例一次性移交你唔撚睬人？

你係講大話講到自己都呃埋定點？
你驚唔驚落地獄？？

？？屌你老母